本港新增29宗新型肺炎確診個案 另有33宗初步確診

本港新增29宗新型肺炎確診個案 另有33宗初步確診

2020-07-11 16:33:00

source: RTHK tg

即係計埋有62單

手足ho ball

[初選]記 住 投 埋 超 區

癲

沒事兒

超韓趕日

最終書展如期舉行

繼續出街排Donki

香港急起直追

咁多初步

好撚癲

民主派初選官網：

投票網站：

網站QR Code:

票站地址與編號:

初選教學:

我投撚左啦
幫老豆老母都搞撚掂左啦
你呢

特登分開計 減低嚴重性
明明都係確診

17宗本地確診個案 8宗源頭不明

點計確診同初步確診？
初步確診之後有冇機會變冇事？

等睇書展終極大爆發

繼續返工！

初步確診完確診係咪會Double count？

屌佢，62就62啦，維穩維到要分初步確認

第一次驗係陽就係初步確診？唔知

Protocol 係要test 2次positive 先真確診

有人可能第一次係false positive 不過機會好低

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

武漢肺炎就武漢肺炎啦
乜新型肺炎

其實係咪得香港先會咁分
都過左咁耐仲會有假陽性？

兩種叫法都接受

死政府快L d wfh 啦

信政府唔怕

初選都如期

初選多人排過Donki

今日嘅初步咪即係聽日嘅確診囉

講咗幾個用都係咁報要再測多次先凖

香港再出發 武肺再爆發

武漢肺炎

今日初步都33 聽日確診肯定過50

第一次會係入院間醫院驗，而第二次要send 去衛生署化驗中心再confirm

少過早幾日，冇事lu

咁少

幫武漢人改名叫新冠人

真係夾埋一齊講又話佢作大想唔比香港人出關

Monkey see monkey do

正 放咁多支那落黎

書展

唔係

其實都有大約10% false positive

話免檢疫隔離過關果d使唔使出黎負責下

今日投票都大爆啦

黑警殺人放火 都未負責任 啦 幾時 到高官
你又咬佢唔入

源頭不明
Airdrop

ok喎

普通感冒啫，咪大驚小怪

過百先講唔驚

一野升上62宗，喂咁樣唔店架wo

日日都社交隔離..

咁比例上即係33宗有30宗左右係真嘢

係

有冇試過初步確診係唔確診？ 我講緊乜？

依家係等啲人好唔舒服去睇醫生仲要睇極都唔好返留口水樣本先發現到

【初選】投完票嘅唔好放軟手腳

對
所以我如常出外聚餐

連登仔真係雙重標準
日日屌人去書展donki出街食飯
但明明今日投票啲人龍長到乜咁又當睇唔到

你5毛 pr

我下星期仲要做家訪，我都好擔心，唔知同唔同呀head講唔想去

每日確診多過支那

中左1500人先死得7個

仲低過流感

有国安法 怕西咩